# POO 2018.2

![Ufc Quixada - POO](https://www.quixada.ufc.br/wp-content/uploads/2017/10/logo.png)
# Comentarios da AP1 - POO #
- Cliente: faltou o construtor vazio. 
- Corrida: faltou o construtor vazio. O construtor com parâmetros não precisa do atributo precoCorrida (seguir o UML). 
- Motorista: faltou o construtor vazio.
- Principal: o UML são instruções lá diz que o nome da classe deve ser Principal, não nomear de outra maneira. Faltou chamar os 3 métodos das classes criadas acima.
- Pacotes: Usar os pacotes padrões definidos na disciplina br.ufc.quixada.sigladocurso (model e exec)


Repositório criado para depositar projetos da disciplina

